點解飲凍飲會傷身、傷脾胃？

日本人同鬼佬都好似冇哩d 野！

中國人體質廢囉

人要熱力KEEP 37度
凍得濟會降低CORE TEMPERATURE
大腦就去比SIGNAL 身體加熱.
令到身體HORMONES 不平衡.
EG. 爆瘡/肥瘦.

點解鬼佬唔怕, 因為MASS大, 一杯冰水難以改變佢個TEMPERATURE.
當然住係極地的人都唔怕
因為身體而習慣.

有幾多人會飲凍野飲到發冷？

日本人飲冰水

我會GA. 女仔細細粒

YES, 人地有寒冷天一年幾個月
拉面又成日飲,慣左

咁即係二百磅肥毒撚就唔怕

確實有啲女仔會
以前有個女友就係咁
未至於真係變雪人
但拖手Feel到佢體溫係變得好低

極地的人唔怕
即係亞洲人飲慣左都會ok?

發冷喎，發燒嗰隻喎
大佬俾signal身體加熱，根本就係發燒個機制

Feel到佢體溫好低，咁佢有冇係咁打冷震呀？

有啦,尻都縮埋

D 日本仔四季都冰水

因為香港啲冰好撚毒

戇鳩中醫淨係識講埋啲虛無縹緲嘅偽科學嚟呃鳩你唔鳩嗡幾句點搵你錢

屌你老母臭閪
講到似層層 但係成段野都係鳩up冇譜

即係間中飲凍飲就ok

懶係養身咁又講唔出個所以然，
每次飲凍野都會俾人話你來M仲飲你冬天仲飲，
但我自問身體健康有做開gym從來唔M痛亦好少病，
班人唔做運動d肉鬆拋拋虧到20度都要著羽絨然後教我唔好飲凍野，
sorry 真係說服唔到我

不過d人永遠都係答"你第時老左就知"
well...

飲得多熱野易啲生Cancer

北極熊就係唔聽中醫講， 成日食生冷嘢 ，所以就嚟絕種

但我又真係一飲凍野就又咳又累，甚至如果室溫水飲得多都會開始有d唔舒服，有冇醫生巴打真係可以解釋下

飲凍野會搞到氣管收縮咪想咳
會攰就應該唔關事咪打太多飛機

依家認真想問野都要比人用d唔關事既野攻擊

我梗係知唔關咩飛唔飛機事先會好奇點會咁